尊重版權 停止抄襲 黃台之瓜 何堪再摘？

在連登，巴絲不時會看到部分人搬字過紙，轉載圖片。抄襲其他網站的資料，會影響這些網站的收入，亦令大家心愛的連登蒙上「抄登」之污名。

以蘋果日報為例，巴絲每次貼上蘋果日報的圖文，就等同減低蘋果日報網站的瀏覽量。其母公司壹傳媒已連年虧損，最新公布的收入亦按年下跌約百分之十六。黃台之瓜，巴絲難道忍心再摘？

另外，我亦要在此譴責抄襲連登帖文的內容農場。你們行為卑劣，毫不尊重原創者，令人極度反感。

請各位尊重版權，停止抄襲。「抄登」是其他「登」，不是我們連登。共勉之。

*為考好中文，我用了書面語。巴絲加油呀！

資料來源：

抄登係因為抄高登

這是其中一個原因。抄襲其他網站內容是另一個。

[本土youtube戰線][黃頁］面對偷圖狗，我哋創作愈做愈灰心（認真post)

我地已經比人抄到灰哂機
想請巴打幫幫手

支持你！所有人都要停止抄襲！

尊重版權，卻換來負評？